

## ディレクトリ構造

* _mesh Meshオブジェクト格納ディレクトリ
  * 格納されるオブジェクトは以下を必ず持つ
    * 描画位置情報（x, y, z）
    * 描画スケール情報（x, y）
    * 描画色、テクスチャ、映像のいずれか、もしくは複数
    * 透過率
    * Meshの生成
    * Meshのアニメーション
* helper
  * 描画ステージ作成ヘルパー(geo.helper.ts)
  * 算術補助、テクスチャの読み込み補助等のヘルパー

